商業罪案調查科拘捕13男2女涉嫌騙取「防疫抗疫基金」有保安員訛稱開17間美甲店企圖騙取187萬！

單人公司拉左未？

應該話個保安蠢定聰明呢

企圖，即係未攞到

留名睇人話政府錢係市民嘅
呃都只係攞返自己啲錢